### Задание 1.
В директории _data/src/tick_ лежит архив с ценами в формате json (есть невалидные данные). 
Необходимо написать скрипт, который скорректирует и переложит/переконвертирует данные в формат parquet, и сохранит в директорию _data/target/tick_. Схему можно сохранить или предложить варианты с пояснениями, почему так лучше.

Колонки _bid_ и _ask_ содержат "стаканы" цен и имеют следующую структуру
```
array<struct<price:decimal,volume:double>>
```

### Задание 2.
В директории _data/src/order_ лежит архив с ордерами в формате csv. 
Необходимо написать скрипт, который обогатит ордера ценами из первого задания (_data/target/tick_) и сохранит результат в parquet в директорию _data/target/order_. 
Желательно обогатить ближайшей по времени ценой, но возможно рассмотреть другие варианты с пояснениями, почему надо делать так.

В качестве цены для обогащения следует рассматривать _лучшую цену_ bid из потока с префиксом _X:S_ (Spot FX) . _Лучшей ценой_ считаем первую цену в "стакане" (в массиве).

### Задание 3.
Для файлов с ценами необходимо за минимально возможное время посчитать статистику за каждый час/минуту (передается аргументом в срикрипт или задается через переменную окружения).
На вход подается директория (аргументом или через переменную окружения), в которой лежат подготовленные parquet файлы из **Задания 1** (в данном случае это директория _data/target/tick_ с одним файлом). 
Предполагается, что в директории может лежать до _1000_ файлов, которые могут содержать информацию по разным инструментам. Размер одного файла до _10_ MB.
Соответствующие результаты сохранить в parquet в директорию _data/target/stat_. Посчитать надо количество апдейтов(строк) и среднее значени лучшей цены для bid и ask за заданное время.

### Требования к оформлению.
* Для решения задач можно использовать языки Java/Go/Python.
* Вторую задачу можно решить как с помощью sql так и скрипта. Если решение с помощью sql, то надо добавить скрипты по установке "окружения". Приветствуется более 1 решения этой задачи.
* Для каждой задачи надо подготовить Docker файл.
* Для каждой задачи должен быть добавлен readme.md с описанием и примером запуска Docker образа. Здесь же можно описать почему были выбраны те или иные языки/технологии/фреймворки для решения задачи.
